單手舉200磅啞令

睇唔撚到

屌!嬲!